浜田雅功而家仲似唔似 前田敦子 呀？😄

好耐冇見，但一見佢就諗起阿醬

諗返起依個樣

有冇人睇過q10㗎

有，不過淨係記得佐藤健

右邊似賓佬

依個先岩

佢嗰陣幾令仔吖， 仲有老師d人都話令女喎

乜似咩

你地再唔高汁討論的話，今晚發夢會見樣衰浜田敦子！！

唔記得邊個啦，我淨係記得套劇佐藤健臨尾10分鐘係咁up一堆道理出嚟

單機好玩咩？

我好似記錯左，睇過太多真係會亂，搵到係邊套話你知

敦子已經改頭換面 胡鴻均咁